我見唔到七夕存在嘅意義

有幾可香港人會慶祝七夕呀

毒撚就更加唔洗講

個個都話七夕快樂心唸邊度快樂呀

舊曆生日